點解香港入學年齡咁怪？

通常都係9月1夠6歲先可以讀小一(支那,台灣,英美好似都係)，開學日全班都係6歲
香港就夠5歲8個月就讀得，不過聽講以前都係夠6歲先得，之後改咗

年尾生日都係嗰年喎

唔早啲畢業點供樓

香港人CLS
早7個月都要人入學做細B
同班同學全部高大半個頭, 由小學雞到中學雞都變左最細粒果個成日比技安恰

個腦係遲人半年就半年, 讀書同同學比真係未開竅咁.....

關鳩事咩 失敗者賴地硬

去到三年班 已經唔明顯啦

點會去到中學

你分到 邊d人 年尾出世？

其實多多少少睇到

小學睇身形

中學睇談套成績

咪就係，澳洲一個學年由2月至11月
9月開學個意義喺邊

笑撚死，多謝提供每日笑話

幼稚園其實都影響唔大
有d十二月岀世好醒好得意

因為讀k1要2歲8個月

啲人心態係想仔女越早畢業越好
事實上年紀大啲係有優勢，平均成績好少少

01年前係三歲先得
小學就唔知

笑死
細B成績一定差過大B？
咁如果細B成績好過大B
咁係細B勁定係大B垃圾

講談套 你分到邊個9月邊個12月咩

唔係七歲讀小一？

所以3歲11個月同3歲1個月就會無分別？
點都一定有大b細b架啦

你以前讀書同班無人年尾生日？

關香港咩事咪又係差一年
無論幾時cut最多都係差一年啦
講學生之間嘅差距咪個個都係早一年讀
唔通同你逐個月分班

不如問吓澳州聖誕點解冇雪落

我11歲小6畢業升中1
8月出世

諗起一段往事，當年讀中一時11歲，
有個同學問我幾歲答佢11歲，佢係咁笑，都唔知有乜好笑
我問返佢幾歲，原來佢大我兩年，後尾條友中二定中三成績差到要留級

有影響，係幼稚園影響最大

遲過人讀書都有優越感